黃埔站有狗

大批狗喺黃埔地鐵站附近

有冇圖

有旗手係橋

成個黃埔AB出口都係防暴喺度走來走去 起碼有4/50個 返緊屋企嘅巴打小心

啱啱出閘 起馬2隊軍裝係到

有冇人影下依家黃埔點

條橋公家ga?之前都冇上個個位

pish

有冇巴打喺現場